{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135552512/anseong-nodo-anseong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699001673461&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233184824&selectedRatePlan=294425465&expediaPropertyId=66704766&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 노도"
    },
    "text": "安城怒濤 (안성 노도)\n安城に位置する安城老島でリラックスして心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 26個の客室 , チェックイン開始時間:14:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:14:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "安城怒濤はどこに位置していますか？",
            "answer": "安城怒濤は安城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安城怒濤で利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "安城怒濤ではWiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "安城怒濤の客室の数は何個ですか？",
            "answer": "安城怒濤には26個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "安城怒濤のチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "安城怒濤のチェックイン開始時間は14時です。"
        },
        {
            "question": "安城怒濤のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "安城怒濤のチェックアウト時間は14時です。"
        },
        {
            "question": "安城怒濤の最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "安城怒濤の最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "安城怒濤で新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "安城怒濤では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "安城怒濤の特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "安城怒濤では特別チェックインの案内があります。宿泊施設に連絡して詳細を確認してください。"
        },
        {
            "question": "安城怒濤のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "安城怒濤のチェックイン時にはクレジットカードまたはデビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "安城怒濤ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "安城怒濤ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "安城怒濤では無料のWiFiを利用できますか？",
            "answer": "安城怒濤では共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "安城怒濤に駐車場はありますか？",
            "answer": "安城怒濤には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "安城怒濤では喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "安城怒濤では指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 470
    }
}